S'inscrire sur le site

\begin{itemize}
    \tightlist
    \item \textbf{Rôle}: Un utilisateur
    \item \textbf{Objectif}: Créer son compte sur Euphrosyne
    \item \textbf{Pré-condition}:  /
    \item \textbf{Post-condition}:  Avoir un compte sur le site
    \item
    \textbf{Etapes}:
    \begin{itemize}
        \item L'utilisateur entre sur le site
        \item Euphrosyne ouvre la page d'accueil
        \item La page propose l'inscription
        \item L'utilisateur remplit les informations nécessaires
        \item L'utilisateur valide
        \item Le site lui envoie un mail de confirmation
    \end{itemize}
\end{itemize}